香港新聞網：香港「黃絲」打算「騎劫」五一黃金周？

時間：2020年04月24日 11:06 稿件來源：香港新聞網

香港新聞網4月24日電 馬上就要到五一黃金周了，這是全世界勞動人民的節日，內地今年五一黃金周將會放假五天，由於放假制度的不同，香港市民雖然不會像內地勞動人民一樣有長假，但是也會有一天的假期。然而，這樣一個勞動人民普天同慶的節日，香港“黃絲”竟然打算“騎劫”，近日，連登論壇上有人放出“騎劫”文宣，“畫風”是這樣的。

從宣傳文案中可以看到，這場“騎劫”五一的活動，實際上就是所謂的支持“黃店”行動，既是買買買幫襯“黃店”。

在連登論壇上他們計劃了兩個階段，階段一(4月30號前)：只要商戶在活動期內為客戶提供優惠，即可參加登記參與活動；階段二(4月30日-5月3日)：推廣五一黃金周活動及參與“黃店”，顧客於優惠期內購物時使用手機出示宣傳單張或推廣代碼即可獲折扣優惠。

對此，“黃絲”們又開始意淫了，“五一黃金周很快就要消失了”....。。

“要將五一成為香港的節日”....。。

“黃絲”甚至企圖把他們所謂的“五大訴求”和五一黃金周聯系在一起，說要讓五一黃金周變成“禁語“？？？

先前，其實也有香港激進分子聲稱雙十一要“罷買淘寶”，還想出新花招，“共建”一個“黃色經濟圈”，“自給自足”。

有香港激進分子在臉書、連登等社交平臺發出“共建‘黃色經濟圈’”的呼籲。他們宣稱，只要努力幫襯“黃店”，將“真香港人”的資金同經濟活動，集中返在“真香港人”身上，最終就可以創造出自給自足的“黃色經濟圈”。建立“黃色經濟圈”對香港人“百利而無一害”。

然而，連名字都帶個“黃(粵語，失敗、沒戲)”字，所以“黃色經濟圈”裏面的“黃店”，其前景可想而知，因為才會有了這個所謂的“騎劫”活動。

也有個別黃絲對這個活動也表示了顧慮，他稱，現在新冠肺炎疫情還沒有結束，如果大家為了支持黃店而大排長龍，14日之後香港會不會新增1000宗確診案例？

但是，人一黃腦就殘，有“黃絲”說，就算得新冠肺炎，我照樣排隊！

【編輯：俞丹凤】

黨媒加持
大大力宣傳

有埋認證添
五一黃金周
好期待

原來有個咁嘅網

連登變咗mon post 地方

得到認證，買買買

中環和你lunch 再次啟動

689日日睇蘋果日報
中國人日日上連登做Mon post狗

屌你無限延伸

黨媒認證！方向正確！邊撚個天才諗到呢條橋

預告定我地冇退到

咁都解得通？中共個中字（粵語：中落）

做啱咗
唔好停

五一黃金週乃有史以來黃色經濟圈不可分裂的一部分
香港經濟內政不容許中国說三道四

Push

有唔少大陸人都幫襯黃店見識下
唔知黑警會出咩招

排隊係咪要隔遠d排?
咁咪分分鐘要排幾條街囉

多謝宣傳

721

支那人，nmsl!
佢哋係咪會激到爆炸

五一好黃呀

成編文咁多引號 “” 就知做啱咗

有官方promo 巧威威

你本身五一十一兩個黃金周都有屎食添

大陸網叫香港新聞網？

係咪又會派人做臥底，去黃店度用黨嘅錢又賣又食，跟住作篇「黃店要輸了」之類嘅飛機文？
好悶呀，慳D啦！

有「所謂」兩隻字，得到党認證

香港好危險呀

又介紹得幾好

間接宣傳

證明騎劫係有效

五粒星都係黃

食神劇情

好心啦, 14億條nmslese, meme黎黎去去都係果幾個, 望到都聞到柒味

中文文章用拉丁引號已經係垃圾表現

唔講都唔知
多謝宣傳

支那狗
Nmsl

冇得打動森好撚慘架，俾人打下飛機啦

敵人反對

仲好意思叫炎黃子孫

又肺炎又失敗的子孫

五。一
就係解五大訴求缺一不可囉
夠疆咪封鎖埋五。一呢個term

五大訴求
缺一不可

咁一定要玩玩了

51大家食下黃店又關佢咩事

推

笑到仆街 仲要叫自己做香港新聞網

可以考慮恆常化 一兩個月一次

幫襯黃店都激進

A

a

五一！

唔係呀，之前咁多年黃金週好失敗咩？

五一黃到發金週

五一黃金周個名真係食到應晒 對家唔讓出黎都唔得 正呀

本身五一黃金週個黃字呢

大大力推

講左咁多年好似係為左今年鋪路咁

黃=失敗
炎黃子孫=失敗個仔
失敗乃成功之母

所以中國人係成功嘅民族
中國又贏! Super!!

多謝中國手足支持

別人針對的
別人批評的
就證明我們做對了

黃種人 失敗 沒戲

食黃阻你食紅食藍咩
Btw又幫手宣傳

pish

幫手宣傳，廣告費都慳返

關口未開返點騎劫

有名你叫"五一"黃金週

五月一日
歡迎大陸人落嚟幫襯黃店
支持五大訴求 缺一不可

push

買買買

寫到好似曲線叫人去支持咁

篇文睇死人
中文咁差都可以做新聞網

上得連登多，可能有一日會上到人民日報

黃皮膚嘅中國人係咪又係失敗嘅人

有黨加持，一定會好成功

留名睇熱狗話小學雞

香港新聞網連名字都帶個“香(粵語，死亡)”字，所以“香港新聞網”裏面的“香港新聞”，其可信度可想而知

又五一
又黃金
根本就係我地嘅節日

多謝黨媒宣傳，幾驚無人知
話你呀，望Post狗

佢唔講其實好多人都唔知包括我
原來五一黃金周呢個名可以咁用

幫手宣傳

仲怕五大訴求周會無左影，點知有黨媒認證，今次無死了！！

被人mon 左好耐啦

「」先係正確

你唔提我都冇諗過
51 黄店周

多謝支持

老老實實邊個定五一黃金周
自古以來都有？

咁同你大陸狗定果啲乜撚光棍節一樣
憑咩話我地騎劫 你個勢夠大騎返我地囉

🖐☝️黃金周

哇!
我本身都唔知架, 俾佢咁講, 依家知啦
一定要去幫襯下黃店先!

Yellowland HK走訪深黃大地

呢個channel有介紹過幾間黃店, 好吸引呀
未like未subscribe 就入去支持下啦~

五、一、黃

就係咁

有認證

大家多d宣傳

就好似日本新聞網都係支那嘢咁

五一去邊做d咩關你中国撚事

黑心深藍Vintaholic852扮黃賣淘寶貨 整合post

屌你笑左

thx

之前日日ddos

中國國旗五粒星
少咗一粒都唔得

代表五大訴求，缺一不可

紅色代表流血

即係要得到五大訴求，就要經歷不斷嘅付出

結論

中國國旗支持港獨

Ban得！！！

諗起李斯

黨媒認證

驚牙，驚我就去馬lu

黃種人表示 屌你老母

支持五一黃金周

得到了黨媒認證

每人一點五米

又係支那常用 掛左人地個名代表人地出聲

。缺
五一黃金週
大不
訴可
求

仲有呢個channel啊!
快啲Like,subscribe,share啦

光顧香港時代美食

遙遠的東方有一條河 它的名字就叫失敗河~~

佢地淆姐係我哋要大大力推

屌咁都得

多謝宣傳
急不及待想玩玩了
好期待51

有大遊行先有ddos

推到芝麻人冇假放

咁使唔使立法五一黃金周只有藍店先可以開？

應該改為籃星 。 中共自我癫覆國家。

係呀

五月一日放假係因為五大訴求 缺一不可

屌你老母, 支那曱甴

人一黃腦就殘

其實香港人唔撚用腦殘呢兩個字架

用就用弱智，低能，on9啦柒頭

中共
名字帶個"中(粵語，中槍、死亡、結局)"字

仲有六日啊 幫手同返相熟黃店講聲啦

搵到重光仔未?

五大訴求，缺一不可，黃金週

好期待
我會渣車去咁多間黃店大撒幣
全外賣，餐與餐之間就去買野

聽講五月七開關
五一黃金周買定日常所需
絕對係最好節目

以前中原皇朝
黃色代表皇帝添呀
On99

全世界勞動人民的節日
咁香港人就唔比以自己方式慶祝？

然而，連名字都帶個“黃(粵語，失敗、沒戲)”字，所以“黃色經濟圈”裏面的“黃店”，其前景可想而知，因為才會有了這個所謂的“騎劫”活動。
Up乜撚

咁證明我地做啱了
大家五一記得幫襯黃店

支那依家好驚

勁過李斯，受過文革洗禮係唔同啲

好黃

五一仲要黃到金，仲想可以點拆

笑死我
理由都唔作好d

“黃(粵語，失敗、沒戲)”
支那人連中文都未識用 係到亂解一通

不如連登set 只要大陸ip一上就將所有topic自動轉晒做
「支那人nmsl」
效果仲好

唔知中国國旗個五粒星代表咩呢
點解要用"黃"色既

五一爆買

仲驚大陸人唔知五一黃金週嘅真正意義添
多謝幫手宣傳

失敗，沒戲

五· 一

我都諗咗一陣到底係我廣東話唔好啊定係佢尻噏

個hashtag不如加埋 #五一
支那友多數都冇打全稱
去twitter打 #五一黃金週 反而只係見到連豬呢啲同溫層嘢

支那meme真係柒得太應景

多謝佢哋幫手整文宣要廣傳啊，五一被禁指日可待

免費廣告？
Thanks

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

唉又要排長龍

藍絲驚驚

笑撚左

黨媒做功課做得幾足
幫我哋將d資料雞精曬

加速

黃字 撚係咁解
正解係講一單野唔應該俾人知 要秘密咁做 但係就全世界都知道

只係通常呢啲野俾人知就同失敗差唔多 但係一定唔係直接解失敗 更加唔會解沒戲囉

S

好期待爆買爆食黃店

Nmsl

無諗住騎劫，五一咪即係五大訴求缺一不可

支那狗睇唔睇到我講咩呀

511

寫個個應該rip
你地支那都用黃色架大佬

党媒導讀認證....

黃咗 = 失敗

我印像中，黃個解釋 得啲罪犯 同狗 犯法嘅時候講

做對了

慘啦

好快支那國會成為禁語

負皮俾個戇撚鳩中國memes

mon post支那雞 俞丹鳳
又要抽連登水搵食出稿
又要插連登
你個閪窿都等俾啲愛滋肥老闆抽插
等睇生性病

連登好嘢

噏乜鳩

編輯：俞丹凤
被認證